收到風麵神收市會出post唱淡，投降之類 大家小心！

大家諗清楚
收市先見到post會哭𠹌死

閃避球